有25萬budget 左右，你會買咩車？

Suziki jimny 2019

Mazda6

代理唔撚入既swift sport

honda vezel

路荀

2手 335i 冇得輸

1x萬 買架mk6 golf r
淨低攞嚟改

二手 countryman s

識得買一定買Hyundai H1, 買完可以搵多25萬再買其他車！

農夫車（淨係買到韓國或大陸廠 ）

補多幾萬買部camry得唔得

Hiace

mk7 r

2 series

Clubman

我會比多4皮買ct

古董車

講價7r

Vesel
Golf
Golf sportsvan

我賣俾你

cx5

u buy

得個睇字

buy la